黃秋生前外遇嫁外籍男 一家五口曝光

黃秋生前外遇Joyce已嫁外籍男, 而且已育有一子一女。黃秋生的私生子William 生母Joyce突然爆料，有報道指Joyce是岑建勳的外甥女，秋生因直接入生活費俾阿仔，因而令她爆料，身在英國的阿仔目前住在酒店。秋生回覆本刊說：「其實發生今次件事就係因為佢叫阿仔返嚟香港搞身份證，我決定以後將啲錢直接俾阿仔而起，佢覺得我要將俾阿仔的錢分一半俾佢。阿仔返到去英國後話我知，阿媽話佢幫住我，唔俾佢入屋，趕咗佢走，咁我叫佢住幾日酒店先，他之後去咗朋友度住，阿仔啱啱同我講，話阿媽爆完大鑊後，自己心情好好，叫佢返屋企，我叫阿仔唔好啦！返去執嘢，因為唔知佢幾時心情唔好又趕佢走，反正兩個月後入大學宿舍，我叫佢在外面租屋住兩個月先，我最唔想影響阿仔讀書的心情。」

生前

正臭雞 淨係識得問人拎錢

睇一眼我都係望到生前

搵外遇都唔搵件正啲，人生有幾多次外遇

黃秋係乜水

死臭閪嫁撚左仲要問人攞錢